服務港島新移民團體 被通知不獲續租

專門服務新移民的親建制團體「新家園協會」，位於筲箕灣的服務處，是政府產業署的物業，產業署近日通知協會，須於明年二月租約期滿後遷出，新家園不滿當局太遲通知不續租，擔憂影響向港島區的新移民和少數族裔提供服務，昨日聯同工聯會到產業署總部請願，冀延後遷出日期。

德政

好

天水圍天耀村規更大
路過一眼睇落有些似社署辦事處

執曬佢就啱

非常好！

政府冇咁好死會郁呢啲共匪組織，個地方係咪留比更邪惡既集團使用？

港島區已有中聯辦

新移民返天水圍喇屌

官垢果間都無左

轉頭租俾屍厲山，睇下仲有冇正評。

港共都有好人

大快人心

新家園協會
大把錢租私舖
個位正正經經for返dNGO啦